[DLLMALLEGRI]祖雲達斯球迷區(18)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
21 Benedikt Höwedes
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
33 Federico Bernardeschi

做乜又冇人開post

福將古亞達度

迷屌黨呢度報到

哥偏比亞撚樣

咁易改造咩

Sick ball

c7

官網上證實，對陣國際米蘭時受傷的前鋒文素基治賽后小腿位置被縫了10針，能否出戰下週六對陣博洛尼亞的比賽存疑。
在意大利國家打吡的上半場第15分鐘，國米中場維仙奴在搶截時對文素基治犯規因而領到紅牌下場，並在克羅地亞人的右腿上留下了一道很長的傷口。
斑馬軍團今天在官網上證實，他回到都靈後在局部麻醉的情況下接受了手術縫合傷口，一共10針。祖雲還指出，克羅地亞人要參加下週六對陣博洛尼亞的比賽有著很大的風險。

Emre Can has agreed to Juventus and to sign a 5-year contract €6m/year. Paratici's excellent relationship with his agent Reza Fazeli was decisive.
(La Gazzetta dello Sport)

M子真係痴線
係時候要抖下啦

而家玩到上綱上線 拉埋支共黎講 真係好撚有創意

Sor 今日返工忙，1001都唔知

比真歷對國米的確打得茅
但拿仔打少個又入我地數
算啦，討論都費事，
學轟果句，明點鳩你，咁點？

明黑鳩你，咁點

不如話明造俾你啦

邊到

其實係咪即係祖記嗰場黑哨
就要 Napoli 嗰場黑哨幫返 Napoli 至叫公平
Napoli 件紅牌真係要好黑哨至唔派出黎

利申：我真係覺得祖記嗰場黑哨，比真歷金身護體咁

：矛到甘都係yellow card,難怪出到踢歐賽就投訴話人黑佢啦

係呀，咁點

下季畀多啲買埋歐聯球證 你係咪就會收皮

咪自己圍爐打飛機囉

好啊，你寫信叫佢買囉，贏唔到唔好又哭了

咁你入黎做咩
睇我地圍爐打飛機？

係啊，好玩

你鐘意啦咁

block柒佢算啦 attention seeker

唔洗係公海post 同人咁勞氣
龍門任佢地搬，講都無用

慳番啖氣好過
同班弱智認真就輸了

咪係
跟下牙咩食花生好過

大家算啦，講到口水乾都冇用，一野屈埋黎，大家都係留係post吹水算啦，冇謂又mon post又入人地度嘈啦，把口係人地控制唔到，點講都冇用，開開心心講下波咪仲好

算啦
人地意甲聯合軍人多勢眾邊夠佢地講
有料咪叫意協入我地囉
由得佢地年年做怨婦
俾佢地笑下歐聯又有咩所謂
起碼我地仲有意甲攞

七連冠在望

咁佢地已經過左火，又贏國人又咩蟲，仲拉埋廿三條黎講，抽水都已經唔係

最頂隱又咩執行正義，笑死隊波又唔係你，都唔知人身攻擊為咩，好似殺左佢地家人咁

總之各自修行算啦，唔好再同佢地嘈了

傾番波算啦
唔鐘意咪block 唔洗咁勞氣

拉埋政治嚟講就扮哂正義 有咩事咪得個噏字
匿埋係個網到鬧 真人咪又係死狗咁
根本冇必要咁上心

都嘈左咁多年啦 就算嘈贏你估佢地就會收聲咩 傾返波算啦

死返出去同班on9仔劣鳩啦傻閪

juv有你呢d fans真係sad,品德又差，小小事就講粗口，廢到呢

我都鄧你老母生左個on9仔覺得sad啊

算數啦，冇謂勞氣，唔好嘈啦

手足 你唔喜歡請自行block人 你隻手唔係跛嘅
唔使成日走黎講廢話

唔係瓜，又係你話明黑勼既，我又沒迫你認，你自己on 99就咪拖人落水啦，定要call漁護處捉翻你入籠

邊度廢話啊，入黎傾下波又唔得，我都鐘意尼維特年代，係有優待又唔接受。。

歡迎推post 但你點睇都唔係黎傾波wor清

屌你條傻閪真係唔屌唔鬆化
第一日上波台？
帶埋老母爆閪入人狗竇摟屌？
伯母接唔夠客要搵生意養你條廢鳩咪出聲囉
字又唔識打，野又講到1999
學下中文學下打字先入黎爆閘啦小朋友

一句就俾件十字文小老母，點傾

嘈黎無意思，傾返波仲好啦
依家要贏多兩場，下場如果贏到，對羅馬屌帥咪諗住縮，次次縮都瀨野

咁你咪block佢 或者 唔好傾囉
行返出去仲容易

勼你都唔識？唔係瓜，小雞到甘，都賴得同你條傻西再講了，打句屌你老母有幾難，但你d弱智行為真係為你父母傷心，去第二度傾Juv好過。

啱啊
咪由得佢地繼續圍爐開post
三分已袋，六冠已袋

甘你老母個臭閪
死返出去劣鳩啦on9仔
好行唔送

系，大家繼續屌
大家屌愈多，屌帥愈強大

其實係7冠 ，不過又鄧拿波波可惜，今季真係打得好好

不過隊波老化已經迫在眉睫，夏天唔該馬斜眼爽手d

拎左先講，費事我又燈

十文仔巴打太燈
Btw 講起燈

原來真正黑手係你

迪比亞路巴打唔洗係公海post 同人嘈

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

純投注角度睇，拿仔戰意都高，估唔到。。。。

算數啦
慳返啖氣暖肚

我有個句講個句，照直講者，其他黑哨祖狗我都唔理，咩贏國人真係離譜

所以大家都無謂再起火頭啦，而且我覆埋個post之後只會係祖雲post吹水，唔再理佢地了

屌帥愈屌愈勁

留係到傾下波仲好

唔屌唔舒服

拿波波自爆
咁都仲有得跌番個冠軍出黎的話
成隊波執柒咗佢啦

我都由得佢地講，無出過去公海覆post
拗黎都唔會有意思
起碼我依家仲有得J下冠軍
唔洗擔心下年連歐霸都冇得打

第一個要執柒嘅一定係艾歷尼

都係嗰句啦 贏又我哋贏 歐聯依幾年入兩次決賽 都已經證明我哋係超一流嘅球隊 咪畀佢哋嘈嘈完佢哋又唔會贏多咗 最多之後我哋開po笑返佢哋囉

Btw 有新聞話屌帥比人查

最好炒埋佢

意大利媒體報導，利物浦中場安利簡恩最終同意轉會祖雲達斯，他將會簽下一份為期5年的合同。

《都靈體育報》和《米蘭體育報》都指出，祖雲達斯對安利簡恩的追逐已經接近尾聲，德國人同意了以自由身加盟斑馬軍團。兩家報紙聲稱，雖然像聖日門在內的一些球隊也有意引進安利簡恩，但今夏成為自由球員的德國人距離正式加盟祖雲達斯只剩下一些細節要敲定。

此外，馬治斯奧和基迪拿現在都年過30，祖雲達斯在考慮圍繞安利簡恩打造未來的中場配置。

至於安利簡恩本人，由於背傷他本賽季預計都不再可能為紅軍出場。

根據意媒報導，祖雲達斯和國際米蘭的比賽中艾歷尼和第四官員談話沒有違規，意大利足協決定不對艾歷尼予以指控。

上週末，祖雲達斯客場3比2擊敗國際米蘭，但是下半場在比真歷沒有被出示第二張黃牌後，比賽出現了爭議一幕。

報導稱，當時第四官員走到了混合區，艾歷尼和他談到當值球證奧爾薩托的表現：「比賽進行得不錯，他表現得很好，是時候提升他了。」

意大利安莎通訊社報導，意大利足協檢察官佩柯拉羅要求查看這段錄影，以此來判斷是否有什麼不正常的地方。不過，意大利天空體育表示，現在不會展開任何的調查。

消息表示，佩柯拉羅觀看了這段錄影，表示不會進行調查，因為沒有發現任何違反規則的地方。

另一段廣泛傳播的錄影(被剪輯過)顯示，第四官員說了一句「現在我們會在傷停補時階段獲得勝利」，不過，根據口型他更像是說了「我們應該補時幾分鐘？」

然而，這段視頻好像也是被剪輯過的，所以有可能是上半場出現的畫面，而不是下半場，當時是祖雲達斯1比0領先。

黑哨！一定係黑哨

終於講完返黎，唔會再出公海，有d人都仲講道理，有d淨係問候人娘親，叫人執骨，我心諗現實又夠唔夠膽大大聲對住人講

比人剪過咁屈都有

總之唔撚理
我痾屎唔出都係因為黑哨

明黑鳩你，咁點？

簽咗利物浦中場

未落場都唔好相，記唔記得韋素事件

不要再說了
再有舒希克事件

舒適不嬲都覺得好可惜，我幾睇好佢

唉，不過傳黎毻食秄都冇乜出場時間

一日未官宣都未射得精啊手足

一日未落場都未射得

有魚網衫睇應該叫 confirm?

圖呢

宜家梗係未有
佢仲係利記人
我係想講唔洗等落場
有魚網衫睇應該可以當 confirm
未有時全部當吹水

分分鐘世杯踢得好之後拜仁簽佢

文仙尼有機會做國家隊教練

會唔會召返巴神？

IG睇到
西班牙報話鍠120m bid dybala

120m咁小 不了

+Isco就屌得過

+Isco 即deal

isco + 50m ok?

Isco+阿辛，即deal

Andrea Barzagli and Giorgio Chiellini will renew with Juventus until 2019 & 2020. Buffon, Lichtsteiner and Asamoah will leave the club this summer.
(Romeo Agresti)

續巴大叔

cls..

唔好搞老人家啦。。。

Deal

又要捱多年

做後備仲好一流
又可帶新人

Juventus striker Mario Mandzukic will reportedly miss the Bologna game, but should be made available to Max Allegri for the Coppa Italia final.

Mandzukic suffered a deep cut in his leg after being stomped on by Inter’s Matias Vecino and required 10 stitches.

According to today’s Corriere dello Sport, the injury will force Mandzukic to miss this weekend’s match but the Croatian should be available for the crucial Final.

10針輕鬆

下年肯定留隊嘅有c3 b4 r24,
再收返卡拉達
得返巴大叔同賀維二揀一，我會揀賀維

痴線

召返都要30歲去踢歐國杯
呢兩年巴神唔錯但無人用佢

r24肯定留？
今季仲講緊唔夠上陣時間俾佢

爺爺好似想買

係囉之前都傳過
仲有史賓拿蘇拿都收番？
其實哥斯達買斷咗未？

DC好似未，所以下季要拎36m出嚟

睇番好似係拜仁最高放賣
Kroos都係30m

costa 點都要買斷啦
今季無佢失好多分
中堅真係唔應該續巴大叔，要賀維迪斯仲好。不過依家個勢似放棄賀維迪斯.....
另外如果賓拿迪亞有人報價就放啦，佢唔係唔好，不過佢真係好飄忽同粗枝大葉

傳屌帥想買 bonaventura

買盧卡迪利好過

點都要留 放佢嘅話我實屌柒馬斜眼

傾好左一定會買斷，46m

賀維打閘果場真係幾出色，但可能揀巴大叔唔揀佢係因為傷病史

屌 送都唔撚要

狗仔唔洗搵返邊個係你親生老豆咩？
咁得閒入黎推post啊

呢個中場黑洞黎
屌帥如果要既反屌

依家係踢波，唔係一家團聚

今年睇米蘭d波
佢打左中場=廢左個查漢洛古

狂扭失狂交失

意大利愛回家

$199入手返呢件

樓上疊水到⋯⋯

Btw邊度買

Outlet?
呢件我印左馬神

油塘

油塘M3，我都係叫fd幫手買

知唔知有咩碼？

According to Cadena SER reporter, Bruno Alemany, we're in ‘advanced negotiations’ to sell Hector Bellerin to Juventus, with the figure to be around €50m.

有錢唔是咁嘛

屌
呢個得個快字，防守好差

好似得返一件s

買比比鳥可以，但50m太貴

都成23歲人仲係咁on9
凳你老豆老母可憐

Block左條過街老鼠算啦 仲覆佢

囧：一係契仔基迪奶 一係契仔邦尼雲度拿 你地揀

有無人今晚睇柒狼收皮？

買咗半大，輕鬆收嘿嘿

Lead your Juventus team to victory in intense multiplayer football matches! Kings of Soccer is out now! ➡️

嗯⋯⋯⋯⋯

咁真係踢得幾好... 雖然好反對啲咩意甲大和解 但係如果下年8強有三隊意甲 4強兩隊都唔錯 咁當然我哋攞8連冠重緊要

羅馬慘
不過俾佢入到佢都死硬 次次都係打個主場

幾好玩啊有狗撚
原來讀咩聖馬善樂小學，唔怪得咁撚垃圾

我地仲要作客羅馬

隻爆閪孤兒仔

T.Lemar

歐聯啲球證

630

有爺生冇乸教係咁

Juventus & Inter are interested in Man Utd defender Victor Lindelöf (23), The Swedish is open to leave Manchester on-loan in the summer

我要賀維好過

咪覆條波台成昆啦，一擔擔

一早 block 撚左，煩到嘔

Juventus eyeing up '£43m reunion with Chelsea striker Alvaro Morata' following his lacklustre first season in the Premier League

Juventus are plotting a return for Chelsea's Spanish striker Alvaro Morata following his underwhelming debut season at Stamford Bridge.

The Turin club want the 25-year-old on loan for next season and are willing to pay approximately £13million, with an obligation to buy.

Morata's price would rise to £43million if the reigning Italian champions decided to make his move permanent in 2019.

都好嘅

買完又會叫走

宜家個市下下億億聲
如果可以43m就買到
即刻科水啦

都係嘅，橫掂文素會走

可以打左翼
又可以打中鋒
如果文仔走，真係完全補翻個空位
而且佢之前打意甲其實幾好
不過我又唔太信43m買到，車仔接近80m買
43m接近蝕一半

唔平賣甩唔到件水貨
可能得祖肯要返

我地賣人唔賣說明書 就係等今日

唔急放啦車仔
達仔咁後生

車仔佢都唔夠人用 仲賣

中場啊
買中場啊
我要中場啊

話要買卡雲尼

已經退休嘅派路將會復出......一場咁多。佢會喺5月21喺聖西路踢告別賽，據知馬甸尼同派路等名將都會出場。

又黎意甲愛回家

Marchisio doesn't plan on leaving Juventus, even with limited game time. After May 20, he will inform the club of his will to remain till his contract expires in 2020. Claudio believes he can still contribute to the team & can also play an important role in the locker-room. #TS @ADP1113

It’s reported Gianluigi Buffon will take a role with Italy rather than Juventus when he retires at the end of the season.

屌你老母艾歷尼 幾時先出馬神呀

祖雲達斯今賽季最後一場聯賽，門票售價將會上調至50歐羅至180歐羅不等

(一般情況只介乎35歐羅至120歐羅之間)

gigi gg

希望買到飛喇

基迪奶都有球王片

睇到都眼冤

識野

邊位手足的利是

Arturo L. Rivera
Arturo L. Rivera
2 週前
Underappreciated player by some people, but he's a very intelligent midfielder and knows very well how to move the ball.
45
mustafa Said
mustafa Said
2 週前
Rene Leiva
He is very important and doing the dirty work
Evilwolf
Evilwolf
3 小時前
Agree, I hope juve doesnt make same mistake as chelsea did when they let matic go...

D死鬼佬 有無睇波架

Big news! Sky Italia reports that Juventus have contacted Carlo Ancelotti, and he has confirmed his availability. Sky also says that Ancelotti has a great relationship with Andrea Agnelli. However, it will all depend on what Max Allegri decides to do: stay or leave. @ADP1113

⋯⋯

Last minute news: Howedes injured will miss Juve-Bologna

大家開始吹奏就出事了

拜都搞唔掂

C3

馬神有機會

走啦屌你老母艾歷尼

星期六都要衝入黎幫老母r客

今晚醒醒定定啊你

玻璃到佢

今日搞埋

咪咁

關於屌蛇離任&迪巴拉轉會拜仁傳聞及今晚佈陣

艾歷尼：我與祖雲連在一起，現在最重要的是爭冠

艾歷尼表示，上週末戰勝國際米蘭後的喧鬧就如一場喜劇，並表示他在祖雲過得很開心，但現在最重要的是拿到意大利杯和意甲七連冠。

意甲戰罷35輪，目前斑馬軍團積88分領先第二名的拿玻里4分。香港時間5月6日凌晨02:45，祖雲將在主場迎戰博洛尼亞。在賽前新聞發布會上，艾歷尼說道：“相比上賽季的這個階段，我們拿到的分數還多了，而現在聯賽冠軍爭奪戰仍然在繼續，這是因為拿玻里經歷了一個極其出色的賽季。聯賽快要結束了，我們明天必須獲勝，這樣也可以最好的方式為對陣AC米蘭的意大利杯決賽做好準備。”

“博洛尼亞？我們需要小心，帶著決心和尊重去作賽，做客對陣高羅托尼發生的事情就是一個例子。博洛尼亞來到這裡是為了踢出一場精彩的比賽的，我們不能自以為是，而要朝著聯賽冠軍邁出一大步。迪巴拿和希古因將會出場，為了奪得聯賽冠軍，他們必須入球，我們需要他們的入球。明天馬治斯奧或者賓坦古將會替代比真歷，保方會出戰，古達度和道格拉斯-哥斯達至少會上一人，我們同樣要考慮意大利杯決賽。文素基治明天不能出場，但我們希望他在意大利杯時可以回來。基亞連尼、迪施基利奧和史度拿路都缺陣。”

在意大利國家打吡戰後，當場主裁判Daniele Orsato在社交媒體上受到了一些球迷的抨擊，國米CEO也對他提出了嚴厲的批評，據說42歲的Daniele Orsato已經需要來自警察的保護。 “對陣國米的賽後？這有點像喜劇，但我必須說的是，照片清楚說明了一切。讓我們回到球場上來：聯賽的一切現在仍然開放，這表明這是一個很好的賽季。”

“我的未來？我與祖雲達斯連在一起，我在這裡感覺很好。沒有別的要說了：目前最重要的是意甲七連冠和意大利杯。VAR？如果使用得當，這會提供很大的幫助，經過一段時間的適應後，它在意大利已經正常運行了。”

艾歷尼期待前鋒迪巴拿通過入球幫助球隊奪得又一個聯賽冠軍，而且他不認為這名阿根廷國腳會轉投拜仁慕尼黑。

最近有報導指出，迪巴拿會以1億歐元的身價加盟拜仁，但艾歷尼認為阿根廷人將是祖雲本賽季最後4場比賽的關鍵球員，幫助斑馬軍團再一次向國內雙冠王發起衝擊，而且不會離開。

在新聞發布會上，囧叔說道：“訓練？文素基治不在，我們希望他可以在對陣AC米蘭時回來。保方會鎮守龍門，意大利杯決賽也一樣。迪巴拿和希古因也會出場。我期待他們的入球幫助我們拿到所需的意甲冠軍。”

“古達度繼續擔任邊後衛？他以後肯定可以這樣，但明天的比賽我還沒有做決定。貝拿迪斯治仍然沒法踢滿90分鐘，但他的飢餓感和獲勝的鬥志是每一個人的榜樣，他在精神上進步了很多。”

“對我們來說，迪巴拿是一名重要的球員，他經歷了一個偉大的賽季，擁有成為世界足壇最佳球員之一的能力。但是，這取決於他自己，保羅很專注，他希望為祖雲達斯作出更多的貢獻，我不認為他會離開。”

係出馬神先好

大巴奶轉會唔奇
但肯撚定唔會去拜

我奶係鐵膽

Isco come+$$ is ok la

今晚入兩粒，完場對答案

我奶入到兩粒我聽日即刻買佢件波衫

最後又搵Sandro 打左翼

屌你老母艾歷尼又出鳩陣

acestream://ef4fbab92c94f24ceb4901ef5f0a9f34e4acdb17 [HD] [1920x1080] [SETANTA+] [RU]
acestream://2475240d901564954ee807201bab79a8c5416b74 [HD] [1920x1080] [MATCH FUTBOL 2] [RU]
acestream://153e4a4098ada1e6150a5e62cdd58db806fddada [HD] [1920x1080] [MATCH FUTBOL 2] [RU]
acestream://e0972694953ac8f68015528a72abf432e2719015 [SD] [720x576] [MATCH FUTBOL 2] [RU]
acestream://e6f1f795b3c11e851613228958658853c4a64873 [SD] [720x576] [MATCH FUTBOL 2] [RU]

阿沙勁到

成條左路都黑色

差啲

馬神啲long ball

西瓜

馬神靚俾
差D

有派路影子

西瓜好慘，跑左成段無人理

馬神打deep lying好過比真歷

熟識嘅大盜返左黎

要走人，唔落力啲點得

傳去蟈糞

不了，送比干地用

似悶和

對面踢得好硬淨

戴巴拿腳步

屌，12碼

Penalty

唔俾西瓜

保方派膠

腳法ccc真係好好多

馬神有火

十二碼先黎斷線

玩死r24

VAR

慘

今場真係

好事嚟

深夜先黎西波

屌你老母生性啦你

有數位手足捱夜/特登起身睇西波，一陣先笑

拿仔自爆完到我地自爆

大盜俾乜撚野啊

大盜係咪on9，斜恩好明顯幫佢拉邊，仲傳落去

基迪奶做過咩？
屌你老母

大盜行入中間做乜撚

換人應該列治換大盜

熟悉嘅感覺

踢緊乜撚嘢

唔撚係掛

係

打燒味先黎冇m子

half time

入球未？

對面縮哂中後場

用番純閘Better than c7

費爵爺
緊急手術

有冇手足報時
好似慢好多

佢係咪以為自己仲打緊翼 啲企位

我會as12換c11

為左祖記同大家著想，我決定熄機唔睇 我睇親都冇好野

咪中場囉 準備開波

Costa ⬆️
Matuidi⬇️

出哥斯達了

對面大巴

法國大盗都幾趣緻，不過係on9果種

呢件垃圾連車都唔要

廢撚到

Own goal

冇意甲保方又有籍口留

十文字一輝又中 一半

-6

隊豬閪撚識破密集咩 係靠呢啲架喇

老鼠拉龜
咁樣整球own goal
屌帥有運

到底點入蝗三球

嘩！好撚準！型！

屌你咩大盜

算你醒 至少識換Costa

學屆水準

大盜去中超啦

贏M17

恩

即笠啦屌

推乜撚，推車咩依家

屌你咩西瓜

閪瓜

手足卡卡迷

笠堆去搞掂啦

垃圾祖然波,直播強水灌屎眼
不過邊有可能

Yes 最完美的男人

LM先

肯笠入8成

m子冇眼睇 玩手機

瞇埋眼都射得入

Sandro 左閘，左中場同左翼都打過

嘩，好撚彩

老人院連環自爆
好彩救得番

差D輸多粒

睇怕下年開始又要重建

借問有冇人知下季有冇意甲直播？

大盜打閘一場好波後又食左屎

TVB？有掛，果陣簽兩年佢話包
但唔記得佢係包Bein sports定意甲

收到SMS話bein sports去到5月尾完，唔知之後仲有冇得睇

十文字一輝又中！

哥斯達勁到

輝哥

Sami

決定cap低輝哥啲事蹟貼堂了

成班未來人

m子ig直播

燈到

發覺佢個野都幾on9
畫質又低，旁述又悶。我睇俄文台又高清又激情唔好

好心佢請多兩條友講波啦，次次都係果幾條友請到肺勞都唔掂

D. Costa 朋友隊

：Stop the circus

仲要次次得一條友講，唔眼訓都聽到眼訓

球霸

真 d.costa’s 朋友隊

要不是flash

一齊做Dybala marks

2 assists

差1粒追比luis alberto排第一

聽講曼想要Dybala同Sandro

換列治出來了

我聽俄文唔知佢up乜鳩仲過癮

Sandro有價好賣

價高賣Sandro 唔反對

馬仔+大米安即deal

好撚激動

大盜嬲豬

我記得一開頭係轟想要Sandro
之後摩狗先來搶

dybala 用martial + 80m 換啦

直頭支持 今季都唔知佢有咩貢獻

Martial=下一個Pogba

不了，同皇trade isco好過

馬神比得好靚

有時我都轉去聽英文，雖然唔係好好多，不過都high過廣東話嗰個

跟住干地條尾行 兩條友鬥氣

公道講今季佢個頭幾勁，不過做唔到本分

成季冇腳好波，ASA仲掂

Isco獨到仆街又冇速度

畀足錢咪賣

DLLM 出埋貝仔操下啦

未傷好 唔敢出

覺得佢實用過Dybala

賣sandro買富咸個幻幻左閳

身邊的皇馬friend都唔鐘意佢
到底Dybala最後會去拜定曼
去拜換利雲
去曼換Matial同Cash

10分鐘養生波

續完約即賣

天日波波里豬波就正

出貝仔

貝貝

牙貝個髮型好7

冇換走馬神

咁下場就冇藉口出

拎舊錢買Mertens同Insigne

收pjaca同kean番嚟培養好過

可唔可以FF買James

下年波波里星散 執到幾多執幾多

買vidal番嚟踢兩年

James係拜咁開心應該不會走

Dllm祖啲養生波真係賞心悅目，完全係晨運feel

要畀錢 不了

老喎

拿仔應該唔會放人過黎，唔洗ff

老人院你做流架

次次都係

哥斯達已經唔想入波了

原來已經31

如果意甲班友可以好似德甲咁識諗全力谷一隊應該會好好多

睇皇對拜嗰場，一路諗緊祖爭一個佢

痴撚線

原來柏拉治奧係度 已為佢冇再踢意甲

Ff下姐

呢位手足唔好咁諗

呢樣真

貝貝解圍都咁型

而家個頭唔太得

係，不過個頭太7，搞唔掂

好耐冇剪頭髮

有costa可以同Dybala 玩波

希望老費冇事
點解個沙洛文卡勞要咁樣咒個老人家

Dybala眼都幾腫⋯⋯⋯腎虛？

手足要找數

早排同條女去西班牙

我奶大發慈悲將入球變og
幫輝哥慳番幾舊水

呢個真，個own goal 人地唔掂，奶都係後面

我啊哥用我AC打啲

全取三分

55

屌屌啲運

實力嚟⋯⋯

拖記天日加油

等睇放水

放唔放水都輸

There are reports Gianluigi Buffon will not appear for Italy against the Netherlands, even though the friendly was organized at the Allianz Stadium in his honour.

The friendly has been scheduled for June 4 in Turin and was meant to be a farewell match for the Azzurri legend.

However, reports from La Gazzetta dello Sport, the goalkeeper isis considering rejecting the callup for the match.

祝安康

手術成功

冇事嘅 大步檻過

Lichtsteiner: “At the end of the season I will leave Juventus. The future is far away, from Italy. where? I can't say anything because I haven't signed anything yet.” (Sky)

我真係好燈

Yes

Lichtsteiner 係一個好有heart嘅球員，可以近年少出，唉

可惜**

連續兩年剔出歐聯名單心淡

一唔睇就反cup

又三分

佢都係要退，打唔到全場

今晚拖連奴贏嘅話我地提早封王？

SURE

求你下次唔好睇歐聯決賽 淘汰賽次回合

今晚我撐拿仔

拿仔加油
如果唔係班友又踢養生波

sick ball

贏硬

今晚又all in 拿仔

曾聽說過 你某夜睇波 未曾露笑容
實在不敢知道你是元凶

屌你

希望嚟緊轉會市場會入返件高質右閘

係咁傳比比鳥

仲有傳簡些路，國米好似冇錢買斷

上年兩隻閘都俾國米截左糊

佢地依家借完無錢買

有冇手足睇緊拿仔？

拿仔build up play好快
唔似我地係度妹下妹下

佢地積極好多

㩒住屌

睇落拖都冇諗住放水

係唔夠打

冇計，實力真係爭好多

Niang

自爆

屌你老母假到

邊有可能咁樣處理架

仲話我地假

控得差，第二下都解左圍先啦
點會再帶去左面

拖連奴仲有件貝毒素o係到架

1:1

一換即入

拿仔屌住啊

咸錫一落場就入波

TVB一人講波好激動

轟上去啦!!!!!!

笑到我呢

搞掂!!!!!!竟然撻Q呀!!!!!

佢想拿贏想到癲咗咁

「搞掂3比1」

費倫2分鐘反cup

佢地近況勁到癲

拿仔

2-2

拿積屌入咗

今晚真心撐？因為……

真心撐
利申幾十年拿波里球迷

燈唔燈到呢

咁其實可能…… 你熄電視？

補五分鐘 until we score
上啊拿仔

又話全世界全祖既
光市光榮wor

都靈

是黑白色的

Yes，比人入番轉頭

拎多分就得

點搞呀，國米科倫拖連奴都幫手

已夠分

唔洗啦 贏16球得失球

全力意大利杯先

計對賽定計得失球

打爆A米班賤種

應該拎冠啦 2輪輸6分 16球入球差

拿之後贏埋要追返得失球…… 所以已成定局

睇爆閘入嚟個位手足咁嬲以為今場又係祖黑到拿仔2:2

對賽-得失球-得球-冠軍附加賽

真心問 咁冠軍附加賽係中立場踢定踢主客場

Yes 對賽各贏一場
得失球爭成16球

中立

如果 Wiki 無老點
原來計完對賽係計兩隊對賽得失球
之後先計全部嘅得失球
之後係得球
冠軍附加賽無咗
得球一樣之後係抽籤

抽籤 猜包剪揼啦不如

Wiki 中文版仲未更新
英文版話 2005–06 球季開始改咗制
無咗附加賽

咁能兒戲 聖誕聯歡抽獎啊 ？

屌

今年拿坡里又空歡喜

笑撚死

自爆無得怨人啦

Pjaca 23歲了

德甲亞軍

Gay test

下季返黎啦

Dat ass

Juventus are pushing to bring Alvaro Morata back to Turin while also looking to sign Matteo Darmian, Emre Can and Lorenzo Pellegrini.

The Bianconeri are all but confirmed as title winners for the 2017/18 season but work has already begun for the long summer ahead.

RAI report that Juve are keen on bringing Spanish striker Alvaro Morata back to Turin and have reached an agreement with the players entourage, but are yet to convince Chelsea.

邊到有位畀達仔踢

下季無m子
如dybala 走..
咁咪有位

我上位未

要接m子班

你生性啦

簽閘啊屌你老母

Borussia Dortmund will sign Stephan Lichtsteiner from Juventus. His contract is expiring at the end of the season. [bild]

再見了

到真係走嘅呢一刻真係好唔捨得
我仲好記得佢當年係貼錢過黎
希望佢走左之後都順風順水啦

派路退役賽

各位手足請珍惜師太

堅唔捨得

重記得干地嗰時依條瑞士佬幾勁 咁快幾年就過咗

雲加話想牙屌代佢

無卡卡
竟然有matri

瑞士快車都有慢落黎嘅一日

好行唔送

Manchester United do not have an agreement with Lazio to sign talisman Sergej Milinkovic-Savic, according to the player's agent. (Manchester Evening News)

我地40m轟落去啦

40m買中間隻腳

主要意粉多

Savic無100m唔洗諗

老了
今年出佢打正選都無力全場

佢最犀利唔係能力，係態度同鬥心

係既，今年隊波最有鬥心係佢同m子

嗚哇

打熱刺果場狂爆製造機會感動咗

今年兩個都走

後備奇兵一流，但正選不了

Juventus’ on-loan at Schalke winger Marko Pjaca will return to Turin after the end of the Bundesliga season, according to his agent Marko Naletilic who spoke to Tuttosport.

“In these months in Germnay he has been able to overcome the difficulties of his grave injury.”

“It was the Schalke’s Coach Domenico Tedesco who convinced Pjaca to join them. In January we expected to arrive in this stage of the season with a little more appereances, but to be realistic, it takes some time to overcome such an injury.”

“In overall it has been a positive experience and im convinced that these months have been good for Pjaca in the view of the World Cup and the next season with Juventus.”

“Juventus believes in him and Pjaca sees himself at Juve in the future. He feels that he is a bianconero and wants to return.”

退落黎啦

M子真係走的話佢都有時間出

Morata回家就真係鋪曬路比m子退落嚟了

留隊機率，個數唔知點嚟，鳩吹多

Juventus have agreed personal terms with Alvaro Morata, who is keen to leave #Chelsea this summer and return to his former club. [Rai Sport]

回來吧 但應該唔平

轟買返黎都好貴
點會咁易平放

貴買魔拉達
我寧願留M子
強姦皇馬就係佢級數所在
當球隊中場失勢時 更顯斜恩 迪巴拉 呢類前鋒平庸 到時只會更需要M子救世
平平地o既話我收番

如果40 50m買返達子我覺得ok
始終後生，技術係有係度，英超踢得差可能只係唔適應
而且達子踢我地隊果時有大賽運氣加乘
不過如果要用60-70m買嘅我寧願要黎買攻中同閘

其實50m內都應該即科水
宜家啲新星都講緊40m起跳
達子廿五歲當打，可以打中鋒又可以打翼
有啲身位有啲速度仲要cool到下波
仲要踢過意甲唔洗點適應

傳下季主場，柒撚到

第一稿流出果個靚好多
呢個太7

好撚樣衰下

好撚樣衰

低過50m都買得過，不過我更想要m子個類衝擊力強既中鋒

後面t-back咁

簽到姐係賣大巴拿

真係唔怪得果時bonucci 屌7你
37歲仲要續1年約做乜q

好似得返一年約，唔續就會賣
其實我覺得買得過

係，文仔走要一個中鋒做替補，martial 打到左邊或中鋒，又有突破力

好心唔好續。。。

其實今季都已經唔係好跑得郁
仲成日要佢打右閘
卡達拿翻黎都唔知有無得出

即刻讀個教練牌番嚟教好過

咪覆條親親何b佬

到時咪又係乖乖地拎銀包出嚟比錢

[長文]財政淺談

【聯賽制度改革？意大利足協積極考慮B隊制度】

意大利足協副主席、AC米蘭名宿哥斯達古達今天接受《全市場》訪問時表示，意大利足協正努力研究為下賽季推行B隊制度。初步擬定意甲球隊可派遣B隊可於意丙聯賽註冊，並有21歲以下、本土及青訓等名額限制，設置升降制度，惟不能與A隊同組別，模式近似西班牙聯賽。

有預感今晚會豬

你好早D訓
如果唔係又要唱歌

ching係咪米蘭球迷?

佢真紅黑

起身等睇波

JuventusFC
✔
@juventusfcen
Juventus XI: Buffon; Cuadrado, Barzagli, Benatia, Asamoah; Khedira, Pjanic, Matuidi; Douglas Costa, Mandzukic, Dybala

Bench: Szczesny, Pinsoglio, De Sciglio, Lichtsteiner, Rugani, Howedes, Alex Sandro, Marchisio, Bentancur, Sturaro, Bernardeschi, Higuain#TIMCup #JuveMilan

M子！

對面一個one two差啲得米

大盜

差啲又比Suso 射死

大盜今日啲斬波好廢

半場上我

Benatia呢下

好肉酸

benita又想輸12碼嗎。。

中哂腳。。

查漢路古呢下自己撞埋黎

賓拿迪亞goal

btw 馬杜迪好似拉跌人

係頂得幾靚

-6啦，禾M都未上力

Dybala勁撚到

Flashhhhhhhhhhhhhhh!!!!

米蘭個龍今年失好多球禁區外遠射

生完仔
2assists-1goal

龍馬呢球幾肉酸下輸得

梅開二度！

上次對碰比Dybala 都係遠射入

咁都有

賓拿入2粒

取代屎仔成為新一代執雞王

咁樣入兩粒

龍馬連派2膠

好耐冇見屎仔了

Feel到基迪拉要入波了

咁廢，點夠我地德國隊長爭

祖又黑，場都黑
今次買通對面 buffon 接班人

食咗飯未

係啊, 場場都黑架啦
仲未慣?
訓啦柒頭

嘩屌

驚u悶親

膠邦扮 frd

4粒

唔驚 有得睇M子同對面隊長激烈碰撞

以為直接彎入

個大陸佬塊面黑撚到

buffon 勁到

保方

DLLM真係笑話嚟⋯⋯

教材

如果果球笠得死就真係

老嘢(未退休)

耆齡王

咁既質素，叫buffon 點會放p退
隨時踢多10 年都未有人接到班

恩
屌你 列治呢

88'

訓，聽日仲要返工

你老尾

不了，睇埋頒獎

馬少
冇列治了

有馬少都好

有同事放假，要做埋佢個份

看台死靚仔扮膠邦

女同事is ok

sor巴打
以為你係米蘭爆閘狗

公司啲女性同事全部過35

Sor 乜鬼

睇佢地post 真係好好笑

總之就黑啦

⋯⋯⋯⋯

頂盡咪完半場前B4個吓冇畀freekick

邊條link有捧盃睇？

如果你睇俄佬台佢會播埋

禾地屌帥又教訓25

屌佢老母班米爛狗
笑撚死人咩，搵嘢瀨搵到咁牽強，完場古亞達度攞住球証支嘢噴人都瀨埋一份，自己輸到咁柒仲搵嘢瀨，唔好再丟架啦好心 唔想認輸都唔係咁呀

條女掂啊

又要打J

呢條傻柒笑撚死人，講到蝗恩浩蕩放過我地咁
一半輸自己？點只一半呀，真係唔撚知醜
跌落地攞返咋沙

上下半場咪一半

再瀨埋黑哨就一半都冇 總論：米爛無輸到

咁嘅陣都贏佢地4粒 又俾人話黑架啦

唔講都唔記得有場波

總之米蘭呢，我地贏呢就黑啦，唔洗講架啦

班撚樣係咪唔記得電話門自己有份 重要最後我哋都無畀人定罪 成班on9自己做臭意大利足球個名 不願面對自己隊支那隊好廢

屌 我一冇睇就贏四球

多謝你冇睇到

Ching唔好再睇啦
Btw咁又贏左一場

輝哥是我們的紅太陽

太攰起唔到身啊

我都miss咗場波 但點解今場咁有兵不血刃feel

我唔睇先黎大勝

以後識做唔該
平時意杯決賽好少大炒
成撚日加時
今次就4零

屌
無得睇你剷草

我諗以後c7打rb
我做後備

訓左無睇
今次黑左咩？係咪收買左$$老馬？

你轉打左閘算啦

半邊黑白半邊紅黑=黑左一半

呢個真，我80幾分鐘就熄左，去訓

犧牲小我完成大我

當拿隆馬今季失好多禁區外遠射，仲有佢手法同判斷力都有問題

太年輕了

賓尼迪亞雖然入左2球

但佢係禁區內成多手多腳

有時幾炸彈feel

廢就緊架啦，佢地都因為操控賽果降過班，但又話歷史唔講得，但佢地又好鍾意J佢地攞歐聯嘅歷史 講到尾佢地d邏輯根本就同支那人一樣，唔到佢地唔認講唔贏咪靠班乜春大聯盟幫拖囉，再唔係咪話下你傻閪囉，總之就對佢地嘅黑哨選擇性失明，所以大家對佢地選擇性失明就ok，因為佢地同支那人一樣唔係同你講道理同邏輯

輝哥勁

真

希望下季多d用卡達拉同盧加尼

睇親佢對我地失果d波都係好多禁區外遠射
有排浸

後面果個開始唔太睇好啦

佢手法本身都有問題，琴晚睇佢比哥斯達入個球，佢想接賁個波，但呢D情況其實擋走佢出底線更好
仲有佢今季集中力好似好差下

會更多上陣機會
佢係後防都係有激情個個

羅馬果場應該都睇唔到
即管睇下點

2-1

我睇唔到煞科。。。

馬神舉盃

Juve are on the brink of winning their seventh consecutive Italian league title after holding off the threat of a resilient Napoli this season, and now look set to take their rival's star defender with a bid for Kalidou Koulibaly.

歡送

Same ....

Black power

本身隊長舉，
佢讓咗比師太，馬少，大叔舉

big black cock

呢個超掂

黎左既話魯加尼同卡達拿應該唔洗出

佢黎既，兩個年青人要走一個，不了
同埋唔覺會簽到
Btw 我要閘同中場

最強之人已在陣中🇨🇴🇨🇴🇨🇴🇨🇴

...金趐仆街鳥

三個都會走

巴大叔唔係啱啱先續約咩

續完先賣

可以賣去邊

幫帕爾馬升班

中超

成日話保方廢老霸住國家隊
而家連保方接班人正面對決都打成咁
點敢俾你咁快接班呀

串柒你就擺明架啦，你睇下嬲撚到你

傳聞下季keeper衫

'POGBA OFFERED TO FOUR CLUBS'

A Daily Record report claims that Manchester United midfielder Paul Pogba has been offered to Paris Saint-Germain, Juventus, Real Madrid and Manchester City.

Pogba's agent Mino Raiola is said to have sounded out the clubs earlier in the year following a dispute between Pogba, Jose Mourinho and the agent himself over the midfielder's role at Old Trafford.

PSG are said to be interested in adding Pogba to their ranks and the report claims the French club's Qatari owners are trying to determine United's willingness to sell the 25-year-old.

對派路舉哂中指

FB group 好多花生

Juventus are set to offer Chelsea £15m to take Spanish striker Alvaro Morata, 25, on loan. (Express)

......

馬斜眼:吹咩

搵返佩連接班，dollar不了

又15m

不了，人工太貴

而家隊波中前場差一個威脅性極高既球員
普巴如果返黎
比真歷 大波奶可能會踢得輕鬆好多

仲要普巴同馬杜迪夾慣夾熟
不過無可能啦，我地邊有錢

係，如果買返佢，轉會費一定高，而且佢人工好大負擔

提早了

早左都睇唔到

轟點會肯

有消息吹買閘位

保方轟球證遭起訴

【體育】基於早前在歐聯8強次回合對皇家馬德里賽後怒轟英國球證奧利華，祖雲達斯門將保方終遭到歐洲足協起訴，或需負上責任。

基於此番激烈言論，歐洲足協周五決定向意大利鋼門保方（Gianluigi Buffon）作出起訴，理由是其針對奧利華所說的言論控違反了一般行為準則，UEFA的聲明亦指出，同時會就保方領得的一張紅牌對其提出控訴，案件將安排在本月31日處理。

祖雲達斯早前在歐聯8強次回合作客3:1擊敗皇家馬德里，兩回合僅負3:4出局，完場前保方因抗議對手得12碼被驅逐出場，在這場隨時變成其個人歐聯告別作中，拿到職業生涯首張紅牌，40歲的保方賽後餘怒未消炮轟執法球證奧利華。

「這樣重要的時刻，他必須有點球賽觸覺，如果沒有的話就不該落場執法，而是跟家人好友坐在觀眾席，喝可樂、吃薯片。這個球證沒有這顆足球之心，有的是一個垃圾桶。我就在犯規現場附近，如果你在93分鐘這樣判12碼，你不是人，而是禽獸！」保方當時說。

圖片來源 : ©AFP
保方

買邊個

保方：休已退，理得你

Sky : 尤文將與PSV的後衛Santiago Arias洽談轉會,未來幾小時內Arias將與經紀人抵達都靈,預計十天內會再次進行談判,到時候就能夠知道是否加盟尤文

Santiago Arias是一名哥倫比亞球員,目前26歲,主司邊後衛左右兩路都能勝任,他與PSV埃因霍恩的合約還有一年到期

Romeo也跟進了報導了Arias與尤文的傳聞

From Shin Lin

傳祖雲有意引進佩連或馬捷迪擔任二號門將

意大利媒體報導，祖雲達斯下賽季有意簽下馬捷迪或者佩連，擔任波蘭門將CCC尼的替補。

的祖雲跟隊記者羅密歐的消息，祖雲球會非常滿意CCC尼本賽季的表現，在隊長保方退役之後，波蘭人將會成為球隊的一號門將。現在他們考慮的是尋找一名二號門將，而馬捷迪是祖雲已經考慮了幾個星期的人選。

35歲的馬捷迪目前在拉素擔任替補，他在2010年世界盃就是保方的替補，之前也在艾歷尼執教的卡利亞里有過效力。馬捷迪與藍鷹的合約今夏就到期，可以自由身加盟。

不過，斑馬軍團同樣有意引進佩連，該網站聲稱祖雲已經聯繫了熱那亞球會。獅鷲軍團也回應了祖雲的興趣，他們向對方打探了Audero的情況，這名小將本賽季租借在威尼斯效力，幫助球隊攻入了意乙升級附加賽。

佩連的身價據悉大約為2000萬歐元，不過目前還不清楚Audero是否加入到交易之中。

荷甲今季最佳11人

Fifa team of the season

佩連邊會肯，馬捷迪幾好，當然如果有施利古更好

買得過

施利古都唔會肯打後備
我打fifa保方退休之後就買左Scuffet同Meret黎用

Sky Sport,Calciomercato記者Fabrizio Romano : Emre Can已經與祖雲達成一致,雙方只差最後的必要細節敲定,他將簽下一份直到2023年夏天的合約,年薪500萬歐元

Romano還指出,Emre Can是Allegri向祖雲要求的球員,如果他下季仍繼續執教班馬軍團,Can將成為祖雲管理層送給他的一份續約禮物

滴奶可以走了

無咩點留意荷甲 希望有驚喜

馬神著上身好睇好多
但有神個樣著乜都好睇啦

有傳過拎迪奶同猁換can子

荷甲呢幾年嘅出產都唔錯
只要唔係荷蘭人嘅話

Arsenal midfielder Aaron Ramsey rejects new contract offer and wants new challenge. He has been linked with a move to Italian giants Juventus and Premier League rivals Manchester United and Liverpool. (Telegraph)

馬神好似有新紋身

de ligt其實都幾好嘅
btw睇完球王片個Arias都幾鍾意推波上前，打右路可以同迪迪仔輪住出

de ligt打fifa必買

仲有Justin Kluivert

呢兩個真係幾正
我玩Fifa同FM都一定買
可惜現實應該都幾難買到

現實唔到我地啦

型到

人醜性騷擾

巴黎賣menuir
搶啦馬總

Paris Saint-Germain’s Thomas Meunier on his future: “I do not ask for too much. What I want is to just play football and if I have to go down a notch to be able to be on the pitch, I will do. I could aim for a club like Everton, Valencia or Borussia Dortmund.”

意名記：祖雲達斯已和曼聯達成協議收購達米安
根據意大利媒體《全市場》報導，曼聯邊後衛達米安已經和祖雲達斯達成協議，下賽季他將去祖雲達斯踢球。

Rai記者維內拉托專供《全市場》的報導稱：“祖雲達斯已經和曼聯達成了2000萬歐元收購達米安的協議。”

達米安是從都靈轉會至曼聯的，但在本賽季他在摩連奴麾下並沒有獲得很多的機會。

迪迪仔勁D 定 達米安勁D

I ❤️ 迪

你話呢

打和啦super

迪迪16歐國勁到癲

唔洗爭
兩件都垃圾

fb全力支持意大利個谷班米蘭粉搞咩

班怨婦谷左咁多年終於痴9 左線

Fifa 19有冇ching有性趣一齊玩club

我估我下季會做打左閘多過右閘
左閘 spinazzola 加我/新人
右閘 c7 b15 新人/me

右閘用賀維都好過b15
佢跑得仲慢過師太

Me top3囉好冇

後生果陣

你淨係打半粒鐘其實仲好top

隊內TOP1

得半粒鐘

幾好睇，當笑下

自己愛隊輸四粒咁多
又咁難得搵到個位可以入下我地
就由佢地打下飛機啦，谷得多真係會谷到病架

米蘭球迷會連多人憎祖都用黎打飛機
講撚到自己親歷其境 又拉埋支那黎講 又死全家
低質到

Ok ar
集集都有玩

Me新手⋯

me 高手 wo
always play at D1

國米又自爆，下年歐聯99%無望

要睇羅馬拉素踢成點 未去到99%既

羅馬73分，拎多分就夠
係拉素今晚對作客對克羅托內會唔會失分
國米無哂主動權

All in 今晚打和

又係你流出

大階H

古生！又係你呀！

Your face...

如果簽到can子 希望再簽多個防中

簽左右閘啊屌

Higuain or Dybala leaving Juve?

According to Sportmediaset, the Turin-based club are prepared to listen to offers for their Argentine forward duo, Gonzalo Higuain and Paulo Dybala. Higuain, who is six years older than his fellow countryman, would be the preferred choice to sell, but Dybala would fetch a larger transfer fee.

屌你老母馬斜眼

賣斜恩好了
大巴留多年

賣恩換達+sms又唔驅

賣恩，留M子，買達同sms再加兩閘

13/5/2012

又做selling club
屌你老母馬斜眼

Sms係邊個？

結果係賣大巴，再免簽啲垃圾

拉素個中場Sergej Milinković-Savić

好難串，成日以為係miliankovic

賣完大巴先可能買到

艾歷尼：對陣羅馬，希古因和迪巴拿將會出戰

祖雲達斯主帥艾歷尼讚美了羅馬及其主帥迪法蘭西斯高，強調拿玻里本賽季的表現也值得讚揚，只不過祖雲達斯的表現更加不同尋常。

香港時間5月14日淩晨02:45，意甲第37輪聯賽，斑馬軍團將作客奧林匹克體育場對陣羅馬。在週三晚上的意大利杯決賽中，祖雲4-0大勝AC米蘭，連續第4年奪得該獎盃。現在他們將注意力重新放回到了聯賽戰場，只要對陣紅狼軍團拿到1分，即可提前一輪奪得意甲七連冠。

“羅馬-祖雲達斯的比賽一直如此，體育場幾乎爆滿，他們希望達到他們的目標，我們也一樣。我告訴小夥子們，如果你們想要多休息一周，那麼明天必須獲勝，”艾歷尼在賽前新聞發佈會上說道。“在談論這個賽季如何之前，讓我們等待最後一場比賽。我們可以談下意大利杯，在一場55分鐘裡都均衡的比賽中，小伙子們當之無愧地獲勝，儘管感覺球隊已經準備好了加速換擋。讓我們不要忘了，祖雲達斯在5場意大利杯上都沒有失球，之前只有1942-43賽季的都靈做到過。我對我們所做的很滿意，我們贏得了本賽季的第一座獎盃，這是小夥子們應得的。”

阿根廷前鋒希古因在意大利杯決賽上出人意料地擔任替補，囧叔選擇了讓文素基治擔任中鋒。“希古因和迪巴拿明天都會出場，然後我們會選擇其他人。我讓希古因和巴里納代斯基在意大利杯決賽擔任替補是因為這場比賽可能超過90分鐘。希古因是一個非常重要的角色，我們不要忘了他在對陣拿玻里和國際米蘭的比賽中都攻入了決勝球。”

“施捷施尼會正選，而不是保方，古達度本輪停賽，賀維迪斯和基亞連尼還有傷在身。我仍然需要決定是否讓道格拉斯-哥斯達正選。當文素基治替補出場的時候，他的表現是災難性的，所以要不他正選，要不就整場比賽都坐在替補席上。他最近一直都在微笑，因為他要跟隨克羅地亞參加世界盃了……羅馬是一支很強大的球隊，非常有技術、身體，而且訓練有素。在史帕列提之後，要出成績並不容易，而他們攻入了歐冠半決賽。在一家大球會的第一年，我認為迪法蘭西斯高證明了他是現時最好的年輕教練之一。”

最近記者們經常拿祖雲達斯與拿玻里的踢球風格進行對比，這讓艾歷尼越來越惱火，尤其是考慮到祖雲如果與拿玻里同分，他們的淨勝球還是占優的。“踢得好或者壞是相對的，因為世界上最困難的事情是贏球與漂亮相結合。一個賽季由很多時刻和事件組成，球隊和個人都會出現起伏，所以你必須努力獲得想要的結果。沒有人想踢得糟糕，但你必須充分發揮手下球員們的特點。有些教練更適合某些踢法，但事實上當你在一家大球會執教時，你必須贏球。”

“在輸給拿玻里之後，我說了應該保持冷靜，祖雲達斯是值得稱讚的。儘管如此，拿玻里仍然經歷了一個出色的賽季，他們不斷改善自己的成績，薩里的足球觀賞性十足。他們進步了，因為他們贏下了很多場上賽季就不會贏下的比賽。只不過他們剛好碰上了一支取得了不同尋常的成績的祖雲達斯，但拿玻里所做的一切配得上讚美。”

拿玻里主席De Laurentiis表示，如果最終他們與祖雲達斯同分，他會感覺是被搶走了一個聯賽冠軍。“我不會回復主席的話，因為他可以說他想說的。我認為在足壇裡需要一種平衡感，如果我們想要開始一段整個環境都文明的旅程，那麼我們要為外面發生的事情負責。我們球員、教練和主席都要負責任，讓孩子們帶著正確的態度踏入球場。這是我們必須做出的重要一步，否則我們一直說話而不做事，對整個國家都是錯誤的。”

最近有多家媒體報導，文仙尼將會在下週一與俄羅斯球會聖彼德堡辛尼特解約，然後在周中正式出任意大利國家隊主帥。艾歷尼說道：“文仙尼是一位在意大利和國外都贏得了很多榮譽的教練，所以他會是合適的人選。但意大利的問題是人們認為國家隊主帥必須解決所有的問題，而國家隊還有主教練自己無法解決的其他事情。我們需要為意大利足球的未來作出某些決定，而這是一天甚至一年內都無法解決的事情。自從1970年起，意大利一直都取得很好的成績，不幸的是今年我們錯過了世界盃決賽圈，但這是一次失常。”

“問題不在於國家隊，我們要尋找解決方案來確保意大利足球重新回到原來的地方。重要的是，我們需要激情，讓孩子們重新愛上這項運動。近年來，兒童肥胖在意大利急劇上升，這是令人恐懼的，我們需要讓孩子們重新投入運動，這是指所有體育項目，不僅僅是足球。我們必須作出決定，即使它們不受歡迎。足球必須從基礎開始重建。”

雙塔

諗起當年打呢個陣嘅MVPP

克羅托內勁到

Cup 埋

拉素

無音樂比利同艾爾拔圖差好遠

下場蟈糞打拉素好睇

降班區都好睇

轟

干地

焦土

好眼訓，今晚可能做懦夫

和波聽日睇樓

我今晚都唔睇

有貝貝都唔睇

終於有正選踢

大家好

俾人拉衫foul返我地轉頭

D10

悶到

場波悶撚到
兩邊都組織唔到攻勢

B33油頭毒撚

同首循環國家打比一樣

紅左個一定係黑哨

又要比人話黑哨啦
咁樣較剪腳夾落黎 淨係呢腳都可以直紅啦dllm

總之祖贏就係黑

Zzz

養生足球

王子好型

7連冠

冠已奪

呢條友好鐘意用較剪腳剷
之前mattiello就係俾呢條仆街整斷隻腳

諗起段片都覺得痛

Massimiliano Allegri and his answer about #Arsenal job: "I'll be at Juventus next year, if they don't sack me...". And they'll not sack him... 🇮🇹 #AFC #transfers

下季繼續屌你老母

屌屌太乖，高層買咩人佢都係咁用，即係下年又收皮

DLLM

HJ

不行鳥

不過再係年年都係咁 屌屌應該會無心教

國糞仲有無機會打歐聯

下場贏就得 因為計對賽

扭下計買超頂級啦

煞科戰：
19/5 2100HKT

好想買savic，佢真係好有鬥心
琴晚睇到拉素落後，佢係到湧入禁區

係渴望勝利嘅眼神⋯⋯⋯

入到我地完全唔啱
祖無壓力情況下唔識踢

唔緊要啦，今季都好多特然跳掣變逆境波

啱
我地需要人去打逆境波

隊長最後一場

9點可能睇到少少
btw "all great teams need two goalkeepers of equal level: Perin is an option, donnarumma no"
by marotta

馬路達賽前訪問：希古因和迪巴拿是非賣品，希望艾歷尼留下

祖雲總監馬路達認為本賽季的意甲冠軍意義特別，並希望和艾歷尼繼續合作。

馬路達說：“雖然還沒有拿到意甲冠軍，但這個冠軍給人的感覺很特別，今天我們要拿到這個獎盃。”

“我們還沒有考慮未來，現在依然專注于本賽季的比賽。一旦賽季結束，我們就會研究未來的方案，我們面臨的局面並不緊迫。成績將決定艾歷尼的去留，我希望能和他繼續合作。”

被問及希古因和迪巴拿是否將留在祖雲，馬路達說：“祖雲不是喜歡賣球員的球會，現在我們沒有理由賣掉他們，他們不在轉會市場上。我們的陣容是一個冠軍陣容，很難繼續提升，所以我們要留住現有的架構，在必要的位置進行調整。”

屌你老母馬斜眼你知唔知醜

希望買到呢堆人
一個創造力攻擊力強啲嘅中場
一個防中
左右兩閘
中堅一個
但傳m子離開 我自己就好期待martial
但下季打唔到燒味波

現實咁諗，依家足球社會越來越少打燒味而又有質素既前鋒

達仔算唔算
佢好似用個頭入波仲多過用腳

個頭英超質素，對腳英冠

魔奶達又搞笑D o既
以前o係祖仔 佢唔係極端

打後備啲缺點放得冇咁勁

以前對腳無咁廢

咁其實係祖記都試過幾個月無入過波既...

記得讓12碼畀佢射

艾歷尼：祖雲最大優勢是在任何情況下都保持冷靜

祖雲達斯主帥艾歷尼認為，之所以能夠力壓拿玻里衛冕聯賽冠軍成功，皆因他們可以在任何情況下都保持冷靜，不會被熱情所壓垮。

斑馬軍團本賽季大部分時間都排在拿玻里的身後，而一個月前也僅僅領先1分，但最終在本輪0-0戰平羅馬之後提前一輪奪得意甲七連冠。艾歷尼賽後告訴Mediaset Premium：“我很滿意，因為小夥子們結束了這一章，我們有一周的時間可以休息了。這真的很難，我們必須讚揚拿玻里，因為他們一直保持著壓力，今晚也戰勝了森多多利亞。”

“我們努力工作，但在連續4年非同尋常的成績後，是時候慶祝了，大家的慶祝都是合理的。對在訓練場一起工作的我們所有人，以及球迷們來說都是如此，但小夥子們是真正的主角。我總是感謝球員們，並確信與具有這些價值觀的人一起，實現目標會相對更加容易。在贏得意大利杯決賽僅僅幾天之後，要保持正確的心態是不容易的。”

這不僅僅是祖雲達斯的意甲七連冠，也是聯賽和杯賽的雙重四連冠。“在祖雲達斯動力是一直都有的，下賽季會有一些球員離開，另一些球員加盟，我們的目標依舊是在3月份仍然在各項賽事中競爭。你必須自己努力，在自己身上也找到動力，設定個人和團隊的目標。這是一種美妙的感覺，因為獲勝從來不會輕鬆。有些球員已經贏得了全部7個冠軍，他們配得上在主場球迷的面前受到讚頌。我們希望在都靈一起慶祝。”

最後，艾歷尼被問到祖雲與拿玻里的不同之處，囧叔似乎暗指對方在都靈獲勝之後在機場外就開始慶祝，結果下一輪比賽就0-3輸給了費倫天拿。“我認為我們的最大優勢是在任何情況下都保持冷靜，你只能一步一步地達到最終的目標，如果你被熱情所淹沒，你就會在三天之後崩潰。如果你出現太多的情緒起伏，你是無法獲勝的，平衡是至關重要的。”

達仔功用遠遠唔只要黎做後備打燒味
我覺得佢係未適應英超姐

阿根廷國家隊名單：

Dybala入選🇦🇷
Higuain入選🇦🇷

35人名單

星期四意大利當地時間10.30am (香港時間大概晚上18:30)
門將保方將主持一發佈會並將有重要消息宣佈

打多年

續約四年打下屆世界杯

辛度落選巴西23人名單
好事黎
走嘅機會細左

扺啦，今年廢到

asa勁過佢

Transfer News Live @DeadlineDayLive

Carlo Ancelotti has reportedly agreed to become the new Napoli manager. The deal could be signed this week. (Source: @CalcioNapoli24)

有傳sarri 過車仔
之後用morata換西瓜

迷恩好定迷達好？

香港官網幾時先有MY7H件tee啊

今年真係廢到出汁

西瓜雖然大賽腳軟，但平時打聯賽真係好穩定
唔多想換佢

轟都唔會要啦
又老

Sarri喜歡嘛
但車管理層大於一切

西女人話事

兩件都唔掂.....
btw 主場個"jeep"又咁大塊膠,應該好吸熱

磨lin....

又變返黑膠白字
好柒

Corriere dello Sport consider Emre Can to Juventus as done, and he'll have a €50-60m release clause.

即將為祖雲效力，卡達拉：謝謝你，亞特蘭大
意大利後衛卡達拉即將離開兒時就效力的亞特蘭大轉投祖雲達斯，他也在社交媒體上感謝了球會對他的支持和耐心。

18個月前，斑馬軍團以2500萬歐元從亞特蘭大買下卡達拉，並將他租借回到貝加莫鍛煉。卡達拉幫助亞特蘭大攻入了歐霸杯，並且贏得了意大利U21隊的徵召，而在今年夏天他將會正式披上祖雲的戰袍。

“2016年10月2日，一切都從那天開始，一場難忘的比賽改變了我的生活和我們的賽季，”卡達拉在Instagram寫道，“在這兩年裡，我們一起分享歡樂和失敗，但你們對我們的支持從未缺少。昨天我很幸運可以戴上隊長的臂章，這令我興奮，我希望自己以此為榮。很多人給我發了短訊，感謝我在這個賽季的貢獻，但事實上我希望感謝你們一直以來對我的關愛。”

“我足夠幸運，在一家一直對我保持耐心的球會成長起來，儘管看起來我還沒有準備好達到這個水準。這要歸功於佩爾凱西家族和所有幫助過我成長的教練，我永遠不會停止對你們的感恩。馬蒂亞。”

Breaking News!
Asamoah having the medicals with Inter right now. Ciao Asa.

過蟈糞

Juve ready Morata bid

Juventus are preparing to make a summer move for Chelsea striker Alvaro Morata, according to Gazzetta dello Sport .

gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/14-05-2018/juve-che-verra-morata-darmian-pole-27080261218.shtml

話哂都打左六年，上年又唔放佢去galatasaray
宜家大家好黎好去咪好囉
國米又出得起錢，又無咩理由阻佢搵埋最後呢水錢嘅
一路好走啦

佢今年出親都有貨賣，尊重佢決定

尼維特：保方若退役，將是足球界的損失
祖雲副主席尼維特在接受採訪時表示，如果保方結束了自己的職業生涯，那麼這將是足球界的一大損失。

保方本賽季已經年滿40歲，預計他將在今夏退役。近日祖雲副主席尼維特在接受採訪時表示：“我們在2001年一起來到了祖雲，如果沒有他，我們要獲得聯賽七連冠會很困難。”

“他是世界足壇的傳奇，如果他決定退役，那麼對足球界來說，這會是一個巨大的損失。”

“艾歷尼是否會留下？現在我只能說我們會享受這幾天，因為獲得聯賽七連冠是非常瘋狂的事情。至於我自己，我很高興能在祖雲繼續擔任副主席。”

召喚迷恩嘅手足

意天空台：艾沙摩亞已接受國米體檢，將簽約3年
意大利天空台報導，祖雲達斯邊後衛艾沙摩亞已經接受了國際米蘭的體檢，將以自由身與藍黑軍團簽約3年。

這名迦納國腳在斑馬軍團效力了6年，但與球會的合約將在6月30日到期，看來他已經不會續約。艾沙摩亞在祖雲出任左後衛，也可以踢中場，最近一段時間傳聞他將會自由轉會國米，而天空台現在報導，他在今天接受了體檢。

現在艾沙摩亞可以和新東家簽下新合約，據悉他將會簽約3年，合約至2021年6月30日。也有報導指出，他的年薪為350萬歐元。

拿仔今年好努力 令到意甲緊張好多

但最尾又係衰自爆

聯署改走18/19主場心口塊膠布Jeep
差4000幾票

Mattia Perin has decided: he wants to join Juventus. The player's agent Alessandro Lucci (also Cuadrado's) has reached an agreement with Juventus: 5-yr contract worth 2.5m euros per season. Now Juventus will enter into negotiations with Genoa. Fee expected to be around 15m. #GdS @ADP1113

佩連左右膝頭都斷勻哂
不如斟馬捷迪

艾沙摩阿否認體檢：還未決定與祖雲續約還是轉會其他球隊
艾沙摩阿告訴加納的電台，自己沒有接受國際米蘭的體檢，仍然沒有決定是否要和斑馬軍團續約。

艾沙摩阿可以出任左後衛亦可踢中場，他將會在今年夏天成為自由球員。之前加納人就與國際米蘭有過傳聞，今天意大利天空體育甚至聲稱他已經接受了藍黑軍團的體檢。

不過，艾沙摩阿告訴加納電台Atinka FM：“我讀到了社交媒體上的傳言，但我可以說的是，我沒有做任何事情，我仍然是祖雲的球員。目前我還沒有決定續約還是加盟一支新的球隊，在做出決定之前，我仍然需要考慮。”

屌你正啊喂

馬捷迪年紀大

簽左

UNITED DEFENDER ON HIS WAY?

Italian newspaper Gazzetto Della Sport claims Matteo Darmian could be on his way to Juventus from Manchester United.

The paper states the defender has a verbal agreement in place to leave Old Trafford and move back to his home country, but that Jose Mourinho is yet to agree to his departure

perin定CCC尼好D
好似CCC尼好D喎

CCC尼+1

Ccc 真係唔錯

做龍門都傷成咁
唔覺好異類咩
左右腳斷勻我淨係諗起羅斯仔

腳下功夫好好

屍屍屍尼

唔知邊個著1號呢

應該perin

ccc打得好好喎
希望係佢著

結果係保方

Stephane Lichtsteiner’s move from Juventus to Borussia Dortmund is almost official according to Tuttosport. #BVB #Juve

永續！做後備教下新人都好

想佢空1-2年先
即刻就接好大壓力

perin

西瓜射術同終結力好好
但都係餵嘅多
要佢自己做波去入就難

啱
純射手黎講西瓜真係幾好

但其實佢做波同配合都唔差
缺點喺易甩波 冇頭搥 最重要係賽關鍵時刻成日腳軟 不過今年算係咁 反勝熱刺國米都做到嘢
話佢廢又唔係廢
吹奏佢又激死你
唔知點講

4個字，唔係頂級

我覺得佢算係頂級
射手好過佢嘅可能得哨牙蘇，利雲同傾

人地就係頂級，佢咪就永遠差d

[Grazie_Gigi&Stephan] ??

改咩topic好，今日保方記者會

永續保方

[七連霸]
[M7TH]
[明黑鳩你]
[兩億射落海]

明黑鳩你
好似太串

再見保方 咪算囉
保方比hater更重要

+師太

主席都出埋黎

更改為離隊*

返帕爾馬?

似係
要等Parma升上甲組先confirm到

應該係掛 呢幾日就知帕爾馬升唔升到班

next topic name
Grazie Gigi
please

基亞連尼接任隊長
CCC尼-> 1

gigi
終於都係要說再見

Pish

保方想繼續踢而唔留隊
係雙贏
真心想隊波好

同迪比亞路一樣
永遠嘅隊長

迪比亞路係球隊唔續約

Juventus have reportedly rejected a bid in excess of €40m from Paris Saint-Germain for defender Mattia Caldara.

According to , Juve’s board will block any further approaches for Caldara as they see the 24-year-old ‘central’ to the Bianconeri’s project going forward.

The former Italy Under-21 stopper was transferred to the Old Lady in January 2017 but will only join up with them this summer, having been loaned back to Atalanta for the past 18 months.

The website still expects PSG to sign a defender for next season but reiterates Caldara ‘will be a pivot’ for Juve, who are ‘totally convinced’ by his quality.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

40 M

The 40-year-old will finally break the silence on his future in tomorrow morning’s Press conference, but there are increasing doubts as to whether he’s hanging up his gloves.

According to Italian pay-per-view sports channel Premium Sport, Buffon is tempted to continue his career and Liverpool are interested in his services.

It’d be another opportunity to win the Champions League, something he has never achieved, and the Reds are in the Final against Real Madrid this term.

Jurgen Klopp has been looking for a more reliable goalkeeper and nobody can fault Buffon for experience.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

搵人開定新po

利物浦已開始接觸保方

[Grazie Gigi] 祖雲達斯球迷區(19)